其實津路點解會咁多人飲?

講茶味 其實道地, 伊藤園都好過佢
究竟津路點解會咁多人飲

津路 正評
其他牌子 負評

個樽設計得好

仲要有人當水飲

形狀靚? 好揸手? 定包裝紙

其實係咪真係茶葉沖 飲到上癮

我都唔知 中國製造

真係唔知 飲飲下就好鐘意飲

過譽啦 咪又係差唔多味

道地

巴打有無試過試飲其他

有咩問題

覺得呢啲茶好難飲
唔明點解啲人唔飲水

老母話好撚多防腐劑

made in prc
個味根本唔撚同哂
d人跟風咋

羊群心理
成班吹湊

飲開茶葉嘅真係入唔到口

伊藤園正過津路囉唔該

xxx囉唔該

itoken

雲抹

覺得好撚難飲

講多無謂 有冇邊隻係可以當水飲

好飲 冇咁澀

做完運動好口渴個陣飲佢勁正勁解渴

飲得多小心生石

有一個問題一直想問

有冇人記得邊間公司用津路個隻樽入咖啡
Sorry 1999

淨係記得細個果時飲咖啡用個隻樽

平囉 又唔鐘意飲水咁寡咪揀佢

無印

遲下連水都有人問點解咁多人飲
其他飲品好飲咁多

跟風，兩登久唔久就有人吹奏

日本有隻綠色包裝「生茶」先好飲

D朋友話健康 其他野加太多雜質

呢樽當水飲都得

我就唔太信

有無其他茶牌子介紹
最緊要清涼 無糖

識貨

10蚊8蚊樽嚟講算好好飲

道地簡直垃圾

係其他牌子垃圾姐

買開乙蚊

五

呢樣真

itoen下話

邊有得咁計

伊藤園濃綠茶

認為茶可以當水飲既人 想知佢地既身體狀況有幾好

痴線 茶當水飲會生腎石
飲茶係好 但適量囉

係咪路啊

大紅袍

我覺得真係提到神同解油膩感 啱我呢d唔飲咖啡嘅人 不過都唔好飲得太過份呀各位

道地 狗都唔飲

因為其他加糖加到仆街？

平囉

一樣

道地成樽糖水咁，邊有茶味

間唔中買759 賣果啲韓國出品茶

睇左咁耐
鍾意飲津路既
都係食煙mk仔

飲開伊藤園

Same here

我鍾意飲玄米 貪佢夠香
或者有時解茶解膩

飲得好似訓唔著

呢個正野，飲完我唔再飲其他茶

道地解茶都OK

由細飲到大暫時未有問題，只飲中式茶同綠茶
問過醫生話因人而異

我覺得津露個味好怪，不了

轉左飲茉莉綠茶

爽健美荼賣飛佛

日版伊藤園同kirin生茶
同埋講平，日製2L伊藤園平過廣州製津路900ml

我買1.5L裝, 平時屋企真係當水飲...有無事

邊到買最平?
HKTV MALL?

凍飲嚟講入落口真係爽過其他茶
唔知點解
利申 間唔中飲

上次間ok 冇晒津路
咁就買支道地試下啦
屌!飲左一半已經覺得好難飲。
本身仲想夾硬飲晒佢，點知飲到三分一已經忍唔住dum 左佢

道地烏龍太濃？

道地解綠茶

我鐘意自己沖
茶都係熱好飲d，樽裝野我多數飲水算，健康d

伊藤園咪又係津路

真係純粹當水飲 如果真係要品茶，就唔會嘅

以前成日飲 依家唔飲啦 難飲左好多

十六茶好飲好多

勁好飲喎

以前狂飲 依加飲可口可樂果隻大紅袍

道地垃圾10倍

我都係 唔識形容隻味好難飲但又講唔出邊忽難飲

真係好撚好飲
係日本見過2L先$20唔洗 差啲想拖10支返香港

飲茶有害我自細飲茶葉茶飲左廿年唔好嚇我

見過百佳最平$8/$9支

識野，優品360都有，$16兩支

比較過津路最少鈉

津路入口回甘

全部都係垃圾 日本茶

真心好喝，唔苦澀，溫和，有香嘅after taste
樽身高檔簡約

唔凍唔好飲
應該係唔想飲水先飲津路

同意好多牌子好飲過佢

好多地盤佬都飲
唔知咩解究

但黑豆茶先係大佬

答你唔到,身邊好多朋友都飲
但我自己就飲道地個隻
覺得津路隻味好怪

食煙好多都係飲津路

識飲一定係16茶

同好

好鍾意飲道地

想飲十六荼

都無

連登仔咩都要管

日日隊支

開頭冇飲開
而家出街如果買嘢飲就係買津路

我覺得似係會令人上癮囉。。。

茶不嬲會令人上癮

十六茶最好

淳茶舍茉莉

仲有綾鷹都唔差

伊藤園

道地茶色既水黎既 津路叫做有茶味

茶根本唔可以代水

解綠茶好飲

水鋒井隻黑烏龍先好飲囉
不過得ok有

十六茶毫無懸念勝出

16茶世界第一

夠平？十蚊有支大

十六茶好飲
之前喺日本旅行日日飲
香港Aeon 759都有得賣 仲平過7仔買津路

有冇人有飲解茶

香港好少地方有
去台灣嗰陣見到即買黎支持下結衣BB

BTW係幾好飲

台灣唔少樽裝茶係唔錯
盒裝無糖綠茶都OK

因為D人覺得狂飲可以減肥

優品360有 Aeon都有 歡迎選購

但係16茶係日本Asahi出 台灣版唔知成份係咪一樣

雖然唔係茶 但係有無人鍾意哩隻

十六茶真係好飲 啱啱買咗支試

成日買青檸味 正

有時唔想飲其他飲品 又唔想飲水咁寡就會買黎飲

一開始飲幾好飲 飲多就冇咩味

解綠茶世界第一

16茶同生茶係咪都係日本直送?
飲開伊藤, 但好似轉左手都係支那做?
唔知轉邊隻好先繼續有飲
仲要有時OK同7仔個樽既綠色有深淺分別

16茶先正

道地咁撚難飲都話正
用垃圾沖濃黎賣 一陣怪味
津路凍飲起碼飲得爽

不過最近係親7仔都係買Pokka Sapporo 隻烏龍茶
用日本產茶葉 雖然唔係話特別好飲 但幾有特色
加埋抵飲 賣9.X仲多你30毫升

伊藤園個樽深淺係普通同濃味

唔好買錯18茶

Binc

寶礦力呢？

冇糖冇納

十六茶係日本直送

香港人唔肯飲水飲呢個好似飲紙包甜野

fd親戚當水飲 飲左半年 瘦左40幾磅定kg

一開始我都係咁睇
但飲耐左當有味既凍水飲 又唔怕肥 幾爽口

我推薦十六茶

飲咗好多年
不過要比較嘅話，台灣嘅冷泡茶笑而不語

16茶贏成條街

轉咗飲雲抹
雲抹凍好好飲，唔凍仲好飲

去開台灣一定要試，真心極度推介

點解會有人飲啲所謂嘅茶

飲呢啲同飲洗潔精有咩分別

仲有抹莉
不過唔係間間七仔都有

有啦, 我屋企有幾支1.5L, 長期當水飲, 如果有事, 我死硬

呢隻唔係759有咩？

仲有16茶W

茶就咪飲咁多啦 好易生腎者之石

垃圾津路made in RPC , 連made in china都唔敢寫出黎

再買者死全家

真係有？

新出mix埋烏龍 冇津路咁濃

鍾意飲水峰井個黑烏龍茶

我都想知

有呀 759少數長期有貨嘅産品

笑撚死人咩

有日本產烏龍茶
特價唔洗+蚊支

一日飲一樽900

sodium 0
其他茶都一定有

道地解茶個d ok
烏龍

覺得無乜味

屋企人真係當水飲

瘦40kg

人飲我飲心態

我夠知，我講緊同一隻款，但樽都係深淺分別 ok同7仔隻樽有時會有分別
有次同朋友係唔同地方買個陣無啦啦發現到

唔該d人用多幾秒睇下d野飲邊度造啦
津路好多年前轉左大陸制已經無飲
近年伊藤園同寶礦力都轉埋
得返可樂出既雲沫系列可以飲

飲得茶多好似會茶醉
成日茶當水飲既巴打睇下自己有無呢啲症狀

心慌、心跳加速
頭暈、頭痛
四肢乏力
站立不穩、手足顫抖
有飢餓感，噁心

又唔想口淡淡飲水 又唔難飲

呢d樽裝化學茶出街得閒飲下算啦

真係想飲茶就自己買茶葉沖啦

飲左淳·茶舍系列既雲抹同烏龍茶，同伊甸園，冇再飲過津路

我都係飲伊藤園濃綠茶多
咁有無人飲過維他嗰幾隻無糖茶呢?

唔知有無邊間係真茶葉沖

唔知而家仲係唔係, 但舊時道地間公司有代理開 SUNTORY 嘅 product. 而道地鳥龍茶嘅包裝咁撚似 (其實擺到明係抄) SUNTROY 鳥龍茶, 我唔知係唔係雙方因為有聯繫, 傾掂咗數先可以係香港出到支咁撚相似嘅 product.

就好似嗰時嘅 Panasonic 同 National 咁.

公司用2.5L 屈臣屎樽裝津路放水機飲

平靚正 大大枝

ito en

津路個招紙都差唔多咁

淳茶舍茉莉茶世界第一
好飲到當左水飲
點解會好飲到咁

本身飲開津路 而家覺得道地解茶好飲好多

駁唔到，淳茶舍絕對屌打大部份牌子，包括日本牌子

最新個隻烏龍，有果香，甘甜，味道好特別，飲到上癮

水

有無人飲開淳茶舍

未試過

綾鷹啦

我真係茶當水飲 飲左廿幾年

津路其實OK，但淡
要濃既我會飲大紅袍

一黎清, 唔似道地果D咁澀
第二, 飲咁多隻茶呢隻真係可以雪得好凍好解渴

淳茶舍又平又好飲
大紅袍

飲開itoken 深綠色個隻

16茶

飲過第二隻原宿牌烏龍茶難飲到仆街

同意,全家戒甜野之後飲咗6年

呢支野好飲你味覺肯定有問題

道地解綠茶都唔錯

由細到大都有飲開茶-大紅袍果d，入u之後開始飲津路，覺得冇舊時d茶咁澀，cheap d ，唔係好好飲但好中意飲

利申：一日兩支大嘅

轉左大陸造就唔飲，咁好多野都唔駛食

16茶確實好飲過所有其他茶類飲品

以前鐘意飲茶飲到啲牙有茶漬，而家戒左
btw生茶

兩隻都係大陸野

如果有香港製造嘅茶我都想飲下

冇人飲道地玄米茶？

好飲喎 有少少提神作用

我成日係七仔買日本個隻茶，$9.2一枝個隻

凍茶係咪易腎虧

淳茶舍咪香港囉 可樂公司出既應該都係

點解爽健美茶無人講? 好似麥茶，甘甘地好正

開頭覺好難飲 但無啦啦上左癮

茶裡王係邊

日版伊右衛門

以前飲開道地
後來飲津路，之後就覺得道地啲茶勁難飲

上面講果隻生茶都好飲
但太貴，一支等於兩支津路
係hktv訂左但唔會當水飲
一日限自己飲一支500ml
有時想啲水有小小味會倒啲落去開稀
費事飲咁多茶

道地好飲都講得出

我飲上綠

生命之水

我唔否認我可能因為結衣而覺得佢好飲

以前好飲 依家淡到乜咁

咁一定無得比

因為無得揀

過下口癮

茶黎講陣味好臭, 次次都覺得似飲緊化學涼茶咁

淳茶舍雲抹綠茶

每日都一枝

噏乜鳩

kirin

我自己就鐘意飲有少少糖份既茶，有隻叫午後紅茶既幾好飲

平時出街一路食黑冰周圍噴D支那細路
一路拎黎飲

午後都叫有少少糖份？巴打胰島素失調？

以前讀書覺得頸渴個陣，出面好多soft drink太甜，
飲水又覺得冇味就試下茶，
伊虅園同津路都有飲，
一隻綠茶一隻烏龍，
其實比起水唔會淡到飲唔落口，又比健康小小，
夏天一到一日一兩支飲料真係怕糖尿
btw,可能大家冇留意，出面既soft drink 5g/100ml已經好撚甜
不過接觸多左茶又會少飲左市面既，
例如你買天仁既茶葉，再到你買茶餅，幾百一gram既綠茶，會發現味道又差好多

道地蜂蜜綠茶
而家飲新個隻綠茶蕎麥
感覺上燒下脂
死肥仔表示

咪係 開稀一半都嫌太甜

前幾日7仔10蚊兩支
仲要買夠30蚊減10蚊

買左幾箱

茶唔係唔好飲凍咩
利申：沖開茶葉茶 屋企人話茶唔好過夜＆入雪櫃

純粹由細到大飲開

識飲一定飲六条麦茶

樓上講得出道地就知道 佢地鍾意化學味

係英國讀書，朋友飛黎玩淨係叫佢拎兩樣野比我:mask同津路

逼我正皮

咁點解唔直接飲水😂

唔知點解 我真係覺得津路最好飲！
去到外國都會勁掛住

關咩事

有味水掛 點解會中可以咁信呢支野係健康/無害

日本咁多樽裝茶
呢支算係數一數二最難飲果d

正，夠哂茶味，冷熱都好飲

屌你個個好似品茶師上身 話咩好香茶味 入口好順咁
十幾蚊枝茶都吹到咁撚大 仲要係大陸製

重要話咩夠健康 無糖
但係落左幾多防腐劑你又知唔知

好正但唔係間間有

百零蚊一斤既茶葉沖既好飲過佢多多聲
唔明d人點解唔自己沖茶飲，要買佢

唔係津路好飲 係其他好撚難飲

我自己覺得食完煙飲津路可以好快清走到口嗰啲煙味

Btw，寒底唔好飲咁多，津路好寒下

終於有人講 淳茶舍茉莉真係冇得輸 每日一支基本野 津路.....算9數把啦

自問對茶冇乜研究 飲開綠茶
喺香港飲雲抹多
之前去日本買咗支鷹綾2L返黎 200 yen 都唔駛

係香港咁多隻茶當中算係最好飲
日本果啲唔計

巴打係綾鷹呀
日本茶黎講最中意飲綾鷹

飲左午後紅茶出果啲全撚部都甜到嘔
好似啲糖唔洗錢咁
飲左一次支奶茶
茶味無 奶味無 得甜味

飲果陣覺得好有型，人地會以為我係日本人

雲抹其實好似就係港版綾鷹

第一次飲落口咁鬼淡既喂
原來要chock完支野先飲

次次經過aeon都會買

邊係，你睇下個成分，香港版多咗一大堆添加劑

一鳩既

會唔會係兩地法例唔同，日本可以skip咗唔寫

講起有味水我諗起日本支橙味水

有一排當水飲飲到胃痛就戒左

津路同伊藤園個成份表上面都係茶+水
真唔真唔知啦
但津路飲上去真係似溝淡左既烏龍茶

伊藤園, Suntory/伊右衛門, 麒麟, 綾鷹

飲開呢幾隻日本做既, 出面便利店冇得揀既話就飲強國製既伊藤園

其實綾鷹=雲抹
都係可樂廠出

好似係得佢無添加wo
得茶加水

一定飲日版
成份最純正 100%茶+vitamin c

伊藤園濃味

Asahi呢隻普洱溝綠茶/普洱溝烏龍勁好飲,飲落好爽

淨綠茶呢隻pokka玉露好抵飲 大樽過人地100ml 飲落幾清

個樽個設計都係原因

其實講黎講去大家吾同口味姐

有落就要寫㗎

根本唔同味，成分都唔同

呢個我都飲開，茶味濃得黎唔怕"溶"

維他香片

有時想飲茶 但得返津路揀

自己沖茶飲

台灣麒麟KIRIN生茶，呢隻最正

7仔買支水都8蚊 不如飲津路

屌你老尾講到啲茶唔係用水開咁

純粹係觀感問題
行出街得拎住寶礦力或者津路係唔柒
應該係約定俗成既問題

識人真係飲到糖尿

淨係會飲伊藤園

綾鷹

無撚錯

依家先知

係咪無糖茶系列

維他鮮綠茶

雲抹made in china wo

上咗癮，戒唔到

我聽番黎都係唔好飲凍茶
自己沖正好多

提神

我覺得PO入面講既枝裝茶，應該已經唔可以叫 " 茶 "
只係茶味飲料，所以都無話咩唔好凍飲之類既.......

用茶葉沖既唔係茶係乜？

咁凍泡個啲點計

呢隻上次係惠康見到細細支買左
幾香幾好飲

試過
有一排成日飲大紅袍，當日返工個人無啦啦發冷，然後要請假返屋企休息
btw，轉左飲銀毫茉莉就無事，可能紅茶先會咁

有冇人飲完雲抹個口鞋鞋地？
我覺得同d添加劑有關

冇得揀 去7仔睇完一圈最後都係拎支津路算